菜肉蓮個仔跳樓變肉醬後 支共就推楊生出嚟做醜人

我祝你D仔女早日永不超生呀楊潤雄

真係好笑
教育局副焗腸教到自己個仔都死埋
楊生仲咁冇風骨為虎作倀
殘害莘莘學子

菜肉蓮你另外個仔死咗未呀?